
                      sólo una palabra IMPRESIONANTE!! el reparto me parece genial! no me leído los libros...Pero después de ver la peli tengo muchísimas ganas de leerme los libros!
        
            